{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56339&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영메이블루펜션"
    },
    "text": "当宿は干潟体験が可能であり、オーシャンビュースパ客室を保有しており、お客様にリラックスした時間を提供します。 周辺にはパク·キョンリ記念館があり、車で6分の距離に位置しています。 また、ダルア公園は車で10分、東ピラン壁画村は車で5分の距離にあります。 入室は午後5時、退室は午前11時以降に行われます。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 スパは朝6時から夜11時まで利用可能で、水着のみ着てご利用いただけます。 夏季にはプールが運営され、天候によって運営時期が変動することがあります。 水泳時はラッシュガードや水着を着用する必要があります。 カフェや自転車レンタルサービスも提供されますが、自転車のご利用は現場の状況によって制限されることがありますので、ご注意ください。 バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルの利用が必要で、2名基準では20,000ウォン、3~4名基準では25,000ウォンで、お支払いは当日現地にて行われます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、訪問客は許可されません。 保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 また、客室内でのペットの出入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合がありますので、ご利用の際には非常に気をつけてください。 火災危険物質は客室内での使用が制限され、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金も変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパは朝6時から夜11時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時期はいつですか？",
            "answer": "夏季にはプールが運営されますが、天候によって運営時期が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェや自転車レンタルはありますか？",
            "answer": "はい、カフェや自転車レンタルサービスも提供されています。ただし、自転車のご利用は現場の状況によって制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルの利用が必要です。お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでなければ制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は客室内で制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候により変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 462
    }
}